我隻貓識爬樓梯上床

上次佢望住我行樓梯上去
轉個頭佢就識咁上

好cute 一齊訓啦

我果兩隻貓B都識爬上上格床，但唔識落

海冇driver lock

霸左我個位

嘩，好得意呀

拉打貓

異色眼

我隻貓細細個就識自上自落
仲上得快過我

啲相好有動感

點解咁勁

yup! 藍綠眼

搞錯 咁得意

屌你 可愛到

more

佢點落番去

好得意！男定女

已save

好撚可愛 好想攬住佢

大個左咁多！

自拍相

我嗰隻直接跳上張上架床

人都未必得

多謝樓主醫返好我條頸

我都係呢張IKEA輪架床

好正

樓主醫返好我條頸

屌你，我以為自己屋企

我以前隻貓都識
仲要係我訓訓下覺突然聽到好嘈起身一望佢爬緊樓梯上黎
之後大大下直情樓梯都唔洗，跳上個去到腰既電視櫃到再跳就上到去

我個隻識上識落

眼仔碌碌勁得意

扯左

佢識落黎架
之前佢見我上左去,係咁係下面喵喵喵
打開張床會見到佢,勁想上黎

我諗我識你喎撚樣

好靚 仲要係異色瞳

咁叻女
我以前隻衰仔唔知肥得濟定唔識上
要人手抱佢上去
然後落去又唔識叫，瘋狂咁叫，要人手抱落去

Typo

相認

白貓好qq

唔知貓係幾多百萬分之一機會先有
真係好稀有

Lm又有班垃圾叫隻貓做主人

好醒目

對眼好大

好可愛 好想攬住佢黎錫

好得意呀

貼自己啲貓上連登同自爆無分別

頭已側

最高個兩級用麻繩包住佢，佢就識得落

我睇頭兩幅圖都諗緊你做乜幫你隻貓叉電

留名

巴打住邊 想偷你隻貓 真係好靚

好得意嘅異膧貓呀

我果隻睇到我去廁所屙尿,佢自己又識用馬桶屙尿

一樣樣

睇緊呢個post既時候 我隻貓坐左落我個頭到
而家單眼打回覆

當年成日爬上爬落，好煩

好勁

笑左

點計要養呢種貓 呢種唔好食

虹膜異色症
More

異色眼真係好靚
Anyway 小心d好 上左床就睇實佢 跌倒就麻煩